段皇爺用心良苦

雖然我係新牌仔，但係請大家聽聽意見
流水革命以《冇大台》同《唔守陣地》而成功持續咗5個月
但係今個星期開始，外圍堵路同守大學都有佔中既影子，政府似係想引誘手足起大台，再用2014年既清場收大家皮
段皇爺早幾日先食完TG，相信佢唔會蠢到信中共
如果冇估計錯，佢係想借今次機會比大家安全離開
如果唔係佢直接call popo攻入去就得，唔駛出信叫大家離開

PS:純粹個人睇法，大家自行決定去留，緊記保持冷靜分析局勢，大家加油!

幫你推

部分認同
佢冇你講得咁用心良苦
但佢係盡左自己既本份

睇隔離post話佢割蓆 真心覺得兒登仔係痴撚線
佢從來都唔係黃 頂盡中立 更大可能係藍
你問佢支唔支持真普選 民主自由呢啲 佢根本唔care
佢之前封公開信 完全係出自於想保護學生 所以譴責警暴 同埋幫學生傳遞成立獨立調查委員會既意見
要唔要民主普選係黃藍之分 但反唔反警暴係良知之分

佢星期二有出過嚟進行談判 防止事情惡化 已經盡咗最大努力保護學生 而呢篇野都係想咁

認同

佢真係似俾學生感動到，封信嘅目的只係想保護學生，唔考慮政見問題